覺得中美經濟幾時完全區間?

華為基站唔入歐美？

唔好太天真 如果45％等於直接斷交

如果俄羅斯拉埋印度同中國 美國經濟好快會排佢地後面

有無睇今次俄羅斯聯合軍演

白邦瑞話加到100%

係時候血責小巴狗 對祭今日比作地車果班義士

唔知邊個先係天真，俄佬只會燒支那後欄，咖哩人會係frd？搞緊笑？

俄佬咁撚好人又賣啲非洲豬瘟嘅病豬畀中國

印度佬勁撚憎中國 睇下新聞先出黎up 啦

完全無腦既回覆叫人唔好天真

你勁多post都係講美國輸，有冇諗過轉下ac出post?

印度同中國拉攏

點解會有你呢啲咁撚弱智嘅人

哦

訓撚醒未呀

當美國人想移民中國果陣先講

依家印度同俄羅斯fd 中國又同俄羅斯fd
無話要印度同中國fd